競猜avengers4 會出現嘅場面

鳩估

1. 美國隊長大叫Avengers Assemble
2. 黑寡婦拎起雷神槌
3. Tony死後變AI

睇下一個月後邊個估中

Avengers Bingo! 時間

Iron man會返地球

4.

clint 一定係屋企人變左灰先出黎報仇

Thanos扮自殺

stan lee 返生

美國隊長返去以前同Peggy跳埋part舞講埋句艾粒腰之後就血清失效死左

I could do this all day

重post：

最終大戰會唔會AVG3出過既英雄會集結回歸一齊打柒泰坦大隻佬定還是得死剩果幾個？
個人最期待既畫面係電神，師奶隊長，奇異果博士，紅毛女開超級撒亞人mode扣到泰坦大隻佬得返3成血
其他人就用自己擅長既戰鬥形式綿上天花
最後係美隊，鐵甲人兩個大佬就開近戰mode了結泰坦大隻佬
而兩個因為太近泰坦大隻佬而受致命一擊
美隊會死，鐵甲人會半身不遂迫住退休
最後個shot係鐵甲人坐住輪椅，好似Professor X咁
帶住所有英雄拜美隊個墓
而師奶隊長或奇異果博士會大聲叫口號，＂Avengers, Assemble!"完美畫上句號

最最最最尾 殘餘勢力未撚死既彩蛋

壞人洗白
一齊bbq

屌你鳩估都要合理啦
黑寡婦點拎雷神槌

笑死

彩蛋close up狼人隻手，伸爪出黎

因為女權力量

因為黑寡婦真係拎過雷神槌

非正史

幻視變幻神

美隊慘死

東尼失憶

鷹眼死埋